
- Concatenacion en variables string para hacer consultas sql ya nos se usan, es mas seguro el usar string format
- Star transaction es mejor iniciarla antes de hacer cualquier consulta, por si ourre un error deshacer los cambios en
el finnaly del try and catch


- Conectar mysql una hoja de excel, luego dar actualizar al excel y si hay nuevos datos que aparezcan los cambios

- Origenes de datos en excel